［非原價］出售黃子華門票，A zone 靚位，8號！

今朝唔小心禁多左幾十張（上網問題），

880/Above 都有好多！

A zone 靚位！

有意留TG！

想要 1500$ok?

學生哥無乜零用錢
可唔可以原價-$100讓比我
當係做下善事

PM

唔同你爭
希望樓主為佢禁錯補償返呢個世界

含撚啦豬腦

@豬腦

黃牛就黄牛啦 扮咩㩒錯

咩係黃牛

和牛？

樓豬波台假腸嚟 各位請上一頁

洗唔洗貼埋statement 呀屌你老母

2880 ok?

我出2900
賣比我賣比我

有好多張 PM左

靚位我出3000

3100

清你個名出賣左你

我出3501

已報驚

浪費警力

我都有 樓豬出幾錢我平佢$1益巴打

我出免費送你係咪貼錢

系 我搵我老4豬腦找數

A5黃牛😋

食過

仲有冇

大家有錢齊齊搵

大量

我出$4000全要！

不了

按《公眾娛樂場所條例》第6條，任何人若以高於官方價出售「持牌公眾娛樂場所」的任何門票，屬於「炒黃牛」罪行，最高可罰款2,000元。

報定警先

唔小心買多咗飛 又好唔小心咁做撚埋黃牛

義海

90後有冇得打折

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )

咩料

康文署轄下場所包括紅館及香港大球場，因同屬獲豁免發牌公眾娛樂場所，故不受上述法例監管。換言之炒賣紅館演唱會或大球場球賽門票均是「冇王管」，警方無法檢控。

波台五毛狗

我唔係

$2000

我出到3502 ,你pm 我

樓主用返工時間上網買飛？ 點解唔貢獻多咗嘅飛俾公司 報答公司？

樓主放唔放比90後？

PM左

歡迎報警

賣黃牛

唔報死全家

講得好！

支持豬蛇

Show Blocked User - Olivier吉魯

傻瓜

啲黃牛最中意扮野。又話朋友唔得閒。又話買錯飛。又話有急事

豬蛇
小弟迷雲黨
平啲ok?

留tg

我請你睇

多謝支持

如果你係真既我唔怕多多錢都俾 反正本都預左買黃牛既
不過見到係你喎

成班frd好想睇
我出4500 要十張

我都有飛賣

如果係子華fans就聽子華講啦
唔好買黃牛飛 寧願等佢開加場

tg:ilovetszwa

我都係 今朝唔小心禁多左60張尾場握手位飛 唔賺大家了 開開心心打個和 $5000一張夠了

和牛碎金鐘

萬五一張放唔放
利申：九十後

其實唔小心買太多，賣返原價有乜壞處？

嗰頭屌鳩南亞狗蝗狗炒黃牛，依頭連香港人自己都炒埋一份；

就係你呢啲仆街拉低香港人質素，果然係口裡說不，身體卻很誠實吖香港人。

一萬蚊同你買一張 留tg傾好嗎？

pm咗